[2021男士統計] 去完廁所 用唔用紙巾抹賓州

用 - 正皮
唔用 - 負皮

睇心情

屋企會,廁格會,尿兜唔會

放落洗手盆到洗

一定唔抹 通常叫條女幫我奶乾佢

其實掌握搖柱呢個技術 點解仲要用紙巾

洗完記得拎返走

吹乾

咁細條咪好易沖走囉？

屌 勁多人用紙巾

痾完屎有時順便抹

摙住條巨龍根部，將尿道殘餘嘅尿唧埋出嚟

去男廁柯尿，去女廁洗撚

慣咗屙尿兜會抹落隔籬條友到